модуль встраивание во внешнее НЕ загружонное приложение

DWORD flukemaster(const char* app,const char* cmd,const char *dllname);
  return dwProcessId;

// встравиваеться в загруженное приложение у кторогого есть окошко

void flukemaster(HWND flukewindow,const char *dllname);

void flukeslave();
